返工有時候都會特登入公司廁所坐一陣

離開下office 冷靜下
我好頭痛
壓力很大

順手屙舊屎 會舒服好多

順手打個飛機

平時係去後樓梯放個煙break

我公司廁所

去廁所拉下筋坐下打下機

屙唔出

打飛機都唔無Mood

我會落公園坐下

曾幾何時都試過
廁所真係情緒避風塘來

好遠

但坐得耐都驚俾人發覺

係, 尤其係嗰啲一粒聲都唔撚出嗰啲 office

成班 on9 喺度「扮工」
死氣沉沉

我會去後巷喊

返工咁辛苦為咩

係好無謂
人生好長，開心就好，放鬆啲